[學術]點解3會唔識7？

3係咪毒撚嚟？佢有無其他數字朋友？

三五成群
三五好友

轉身射落三家姐

三三歸九

咁點解九會唔搭八?九同八有咩恩怨

原本係九唔搭七
好似係粗口字諧音
但確實點解我都未get到

後來為免太粗俗就改咗做九唔搭八

好似係

八九六四

六六無窮

有無巴打知detail 未聽過呢個講法